廣島九月求行程!!!!!!!!!!!!!

小弟買咗九月6-11日六天機票
坐HKEXPRESS(好撚擔心呢間野,但平時間好真係無得揀)
酒店屎忽痕都book咗華盛頓,之後發現尾道市就後悔 早知book兩間

之後呢六日其實都唔知去邊好,第一次毒自一個去遊行
但有咗d必去項目,宮島就一定架啦,之後仲有兔仔島(打算由早stay到夜)
跟手就唔知去邊好啦

求推介plan呢六日行程,同埋華盛頓酒店附近有無咩夜場/bar好推介??

見到你坐UO就不是很想你去

無計啦,佢d時間最靚,機票最平
其他個d坐6-24個鐘/轉機乜鳩都有,最平都要2千up

九月仲要打風季節,真係拎錢去賭無咩分別

尾道華盛頓?

本通華盛頓

廣島華盛頓

上年尾去左
岡山 倉x 都值得去

兔島鍾意 兔仔既 記得 買椰菜，唔好買一粒粒糧，你預一個菜喂到20分鐘多 d
同埋個到冇其他野玩

買左5日 pass

我玩啲兔仔玩成日都得

椰菜！收到

買多 d ，裏邊好似冇得買，果時我第一班船入去 大約同行 十個人內，第二班已經 30 40人

6日同一間酒店?

係，唔想拎喼周圍走

我去前一日打算係超市買定帶入去

係咪係機場買？

嚴島可以玩一日
行神社 俾鹿追 行山

Ching我有個行程表有無性趣要？

好呀,俾我睇睇,唔該

我打算去埋水送館

但其實車程會唔會好遠

水族館行入去架咋

廣島 jr 站

sor,我係指由廣島站去宮島個段

伸手黨

問下姐

好快 係 jr 廣島車站 坐電車去就係